有無試過返返下工突然好想喊

之後9秒9鳩衝入廁所唔想俾人見到之後恥笑

恥笑到喊

以為入到去可以大聲少少。。點知隔離有人。。 好慘嗚嗚

一諗起返工就想喊😥

絕交啦
扑ed u sa

唔巧咁小氣pk?

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

我係你隻狗啊??????????

你立即含撚啦

矛

阿榮sit!

比你攬下

有情緒好正常姐 take it easy